下次邊個記者再問關於呢場運動點樣先完結嘅問題就咁答

0：09-0：17

完唔完結唔係示威者決定 係政府決定 如果五大訴求都達到 鬼得閒同你出嚟抗爭

掂